求教 部電腦無啦啦開唔到

求教
我去完個旅行返黎就開唔到機，開主機有咇聲但係畫面冇訊號，旅行期間有一日我有d野做所以叫屋企人開一開我部電腦，我就用teamviewer控，控完就用teamviwer直接熄埋機。
主機開關制燈都有著
cpu,display card風扇都有郁
試過拆左ram咁開機，平時應該會開唔到機然後一直reboot,但係依加竟然唔會，其他硬件會正常運作

請問下應該點搞 thx

搵人同部電腦傳下心先

我感覺到你部電腦，而家處於一個好害羞嘅狀態，唔敢見人。

你試下比少少野食氹下佢先

多謝幫推

其實會唔會係個mon有問題

利申:9up

應該唔會
因為之前當有咁既情況我就會用teamviewer 控我部電腦，如果係開到機但mon有問題既話teamviewer會入到我部機，但今次我用teamviewer入唔到，顯示目標電腦冇開機既情況

btw thx

鬆ram，掃下條槽，再插返實，開機

整完好大機會開得返

凶手就係屋企人

簡單 拆ram 睇下 睇返個底板 本身有冇卡 直接開機
開到咪就係ram鬆/入塵
買支掃+刷ram鉛筆頭（白色頭）掃下刷下

咇可能火牛問題都唔定 供電不足

我試試，唔該你先

唔好意思巴打小弟唔係好明咩叫 底板本身有冇卡

同埋我上面所講既咇一聲係平時開機既聲黎，我係想表達有開機聲(都係唔知點表達 )既意思

睇落都唔係好多塵 我都照掃左掃，但都係唔得

再推推

有無畫面 ？入唔入到bios?

有平時開機個''咇''一聲，但係冇畫面

推

有冇巴打可以救下小弟

你肯定係無開到機？佢咇完一陣之後等2分鐘再禁一下息機會點？佢係咪會過一陣然後息燈好似平時息機咁
係咪Mon/線有問題咋？
同埋咇得一聲多數係代表正常開機

燒左底板同harddisk

係冇開到機，因為開到既話我用teamviewer就會入到

無啦啦2樣一齊壞

Mouse 開機果陣有冇燈

唔通真係要攞去整

冇

同我一樣 又係板打柴 我又係岩岩打柴

又會無啦啦打柴都有既
btw點樣確定真係壞板？因為如果買完塊新板返黎都係唔得真係
同埋換左板windows個d係咪要裝過？

除非同牌子同型號 唔係多數裝過

on9一問，姐係我買返同一張返黎就唔洗裝過晒d野？

點解要咁做

唔想搞咁多野姐
同埋最想知都係究竟係咪真係壞底板，萬一唔係就on99晒左買板既錢又搞唔返掂部機

隔離post又係同我地一樣 但佢擦幾擦ram就着返

成部機 拆散 所有野, 淨係 要底板,CPU, 火牛, keyboard or Mon , 再用筆開機 睇下入唔入到BIOS 先

我同佢個情況唔同喎 我唔係一直reboot,而係個主機按完開關之後有正常既開機聲，但係個畫面就係冇訊號咁乜都冇，而實際係冇開機既，因為如果有開到但係mon/顯示卡出問題既話用teamviewer會入到

唔該你先
依加試，係咪hdd ssd都唔插

岩岩遂條ram試 終於着返機 睇黎係壞ram

我都唔知道係咩問題，如果係死ram/冇插/冇插實既話按電源制應該會著幾秒就會熄，然後又再著不停loop，但係依加我部機就係抆埋ram都唔會loop上面個情況，反正好似平常開機咁既樣(實際冇開到)

幫推

其實咩叫用筆開機

用他筆short底板power button果兩個pin

拆剩1 RAM, 拆DISPLAY , 改用內置, 睇下開唔開到機?

開唔到, 請插換另一條RAM再試.

唔得再講

我本身得一條8gb RAM,試左唔得

就咁開機有冇bios setup 畫面

冇，乜都冇，冇訊號咁一直黑mon

其實9成,係teamviewer 幫你關機,
但係你windows setting 撞左
實質成部機只係待命/睡眠
待待下cmos 都沒電

講左一大論野,去買粒cmos 電池換返就得
用remote 個隻就唔得,要用電腦個隻

唔該巴打
聽朝仆落街買粒試下先

cmos電

似ram問題
問人借條試下啦

幫推
愈睇愈似我個情況

我都希望係問題係出係cmos電到呀 換一換就搞掂

但係ram問題唔係會boot唔起，不停boot熄boot熄咁loop緊咩 我部電腦依加個情況係有冇插ram咁開機都會好平時咁既現象(主機有開機個下咇聲，風扇有郁)，但係實際就係冇開到機既，mon亦都冇訊號

到我又開唔到機啦求救
本身一開機著mon但卡死開機黑畫面window標誌個個位
重開左幾次都唔得，入左window修復個度就keyboard mouse都無電（本身一開機簡正常開機/建議開機有電的）
拆左ram出黎吹一吹再入返
依家直接mon都黑埋開機得電流聲
所有fan都著包括火牛fan
部機一年半左右
求救

樓主底版咩型號?

補圖

應該唔係CMOS問題
你試下抆左粒電出黎睇下開唔開到
正常無電都會去到BIOS

一推

asrock b85m pro4

又係呢塊板...年幾前同你一樣情況，當時仲有保養

我拎上代理度，佢一睇，插電試完唔得，同佢同事講 "又係 asrock 呢塊板呀"

屎眼石

順便問 部機開到 但個mon no signal 係咩原因？
條線壞左？

姐係死底板？

首先你要知部機係咪真係有開到只係個mon無信號(會聽到入window聲等等)

如果係既話好大機會係顯示卡問顯，你可以試下download DDU去完全清左個driver 再重裝

究竟部機係咩問題呀